**Sélectionner un ou des éléments**     
    
Une autre méthode pour récupérer le 1er éléments on utilise la méthode      
    
document.querySelector(_selectors_:'.square');      
il ressortira le 1e élément de la class square qu'il faut mettre dans la console.   
et la seconde class     
document.querySelector(_selectors_:'.square.bigSquare');    
    
pour séléctioné grace a son ID ont met un   #
document.querySelector(_selectors_:'#sqr'); pour récupérer l'élément sqr    
    
il révera null mais si je donne dans la <section class sqr dans la première section dans  la page page console je réussi    
à récupérer l'élément grace a son id    
exemple:    
    
<section id="sqr"class="square"></section>  (dans la page index.html)   
et dans la console index.js on remplace square par section.     

Exemple             

_section  class="square"></section_

_section id="sqr" class="square"></section_       
    
grâce à la Square on rajoute toujours un point devant  et si c'est par l'ID on rajoute un #      
    
document.querySelectorAll on récupére plusieurs éléments 


